其實啲人玩ig果個sarahah黎做咩

啲人又要玩比人問左啲真野又唔敢答，要skip左啲問題 又要玩又要唔敢post 垃圾

根本喱個就係比鍵盤戰士玩既網
匿名咁打野
玩個個又抵受唔住刺激
唔知玩黎做乜